(突發!!!) T1 離境已封，去T2幫手！！！

大家加油！仲有旅客係T2出緊境
快啲去T2幫手

求現場fc

去去去！

T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!
T2 入閘位有冇BLOCK 到??? 個春袋仲 fing 緊呀!

南北離境閂咗門

快啲去T2幫手

揸撚爆佢個春袋

T2 check In counter 後面落去就去security check point

推

T1封? fc?

幫手！